利物浦集裡恥笑區

集中

笑撚死

利恥雙雄

不敗延續

OX

張狗入替後
Now 丘sir: 張柏倫好似未出場wo 換未呢換未呢
鄭兆聰：張柏倫已經出左場啦 拿 左翼攞波個個就係佢啦

屌你老味
我地曼聯唔想有個咁柒嘅死敵呀

蓋清下場買曼主其他啦

垃圾痢

一開頭炒完阿狗串柒柒 依家比人爬頭

點估到阿狗陰人

我地垃圾痢係大球會，唔準你地咁樣笑

算係咁
最尾一日先賣黑氣石比利

雲加條老狐狸果然好陰毒